小弟再諗到個揭尾故

是咁的 （困難簡化版）

今日 我同三位同學去荒島搵鬼屋探險
其中一個同學帶咗部即影即有
聽其中一個同學講 呢度係戰時好猛鬼

其間 我地被困 仲聽到屋外有腳步聲
我地仲係屋入面自拍一張
而我仲發左個怪夢
結果我發現 我地無可能走出去

是咁的 （ 故事長版 ）

今日 我同三位同學去荒島搵鬼屋探險
而爛口強仲話要係廢棄木屋（即鬼屋）過夜
而老王亦都帶備咗即影即有 話要攝魂
而陳仔就平平無奇最正常

夜晚準備到達鬼屋 陳仔就講咗個關於廢棄木屋嘅故事
。
。
。
好耐之前 木屋住咗個小妹妹同爸爸媽媽
小妹妹天真 活潑 可愛
但有一日 一班飲醉酒嘅軍人去打劫，搞事
仲用當時嘅菲林相機影咗幾張死人相

即係軍人入去殺咗佢地？ 我問

係，陳仔繼續講：聽講當時幾個軍人酒醒之後
心有悔意 走左去崖邊自殺。

跳崖？ 老王問

陳仔答：唔通上去觀光咩

陳仔繼續：
呢張係我上網搵嘅菲林
你地見到啦 真係死得好恐怖

爛口強睇一睇張相
哇屌你老母！！！！！！

個靚妹眨眼呀

咁。。。仲要唔要繼續？ 老王問

行啦 玩鳩你渣 生人唔撚柒生膽 無鳩屎用嘅一個二個
講完 我地繼續前進 而爛口強打咗個小冷震

驀地，四人到達木屋
當佢地打算係屋內起個火做照明

。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
呯！門自動關上 最後一絲月光都打唔入屋
我地伸手不見五指

手機呢屌你老母臭四 電筒呢撚樣 咪嚇鳩我呀屌你老母
唔洗問都知係邊個講

係大家慌張嘅同時 我叫大家冷靜：
老王 你有即影即有架嘛？ 有閃光燈架！
跟住 我地一齊面向一個地方 老王影 我地觀察
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
最後 我地成功生火 但門就打開唔到

一定有方法既，我話

未幾 我地決定訓覺 希望日照可以幫到我地
而我地都用即影即有自拍一張
然後將相紙放下 等佢自行印刷

期間 我感覺到屋外有好輕 好輕嘅腳步聲

驀地 我地入睡。。。

我地發咗個夢

我夢見有個紅衫小女孩想跑想跑
遠處有幾個軍人望住我同小女孩
我心諗 唔可以比小女孩落係軍人手上
於是我向小女孩方向跑
未幾 我發覺自己跑咗上山崖
終於我一手抱起小女孩 一抱 我發覺。。

個夢醒咗 仍然係深夜 我用殘餘嘅火光睇睇張相
我大概知道

我地出到去嘅機會係零！

到底發生咩事？
故事相對容易 想恐怖啲就留返夜晚玩啦
請用YES NO QUESTION 題問
多謝支持

有鬼怪既揭尾故唔好玩

真心唔知點估好，邏輯推理既故先好玩，呢個直接攞黎做鬼故可能仲好，氣氛唔差

anyway估下
係咪張相有自己係入面?
自己已經死左?

咁又係

快啲秒回我!

too long, don't read/

簡短版唔長

是
不是

自已係張相入面係已經死左?
張相係細路女機?
細路係張相入面?
細路女想害佢地?
軍人想害佢地?

自已係張相入面係已經死左? 不是
張相係細路女機? ？？？？
細路係張相入面? 是
細路女想害佢地? 是
軍人想害佢地? 不是

細路女攬住自己唔放手

不是

比啲時間我消化下個故事先

腳步聲係細路女？

比啲貼士

個細路女怕閃光燈？

同菲林相機與即影即有嘅閃光燈相關？

細路女想搵替身？

慢慢

相入面見到班軍人企喺後面?

係 ！

細路女當場咗你的哋係軍人？

EM。。。
主要係張相 同個夢
好多野都有連系

無關

不太明白

係咪細路女 眨眼報夢

喺木屋裏面起火 即係會缺氧/火足?

即影即有係關鍵？

不是 小小火堆 無關

係

穿越時空劇

環境咁黑睇到張即影即有？

無事了 原來有火

揭尾故點會咁長

張相係佢同細路女跌落山崖嘅樣?

因為張相有細路女（鬼） 所以主角覺得出唔番去

不是。

細路女冇死？
佢殺啲軍人？

陳最鎮定，佢識細路女？

睇簡短版都估到

有死
是

不是

其實當年啲軍人都係想救個細路女，但細路女係設個陷阱害死軍人，而家又黎多鑊

等答案算

睇唔明個故
點解影完即影即有無啦啦會飛左去生火同開唔到門

唔好啦

有咩問題

細路女想殺埋佢地

係！

馬田幾個前世係軍人
依家俾人報仇

本來屋頂有條生路
不過馬田係矮仔唔夠高所以最終都難途厄運

即係點 一路用即影即有既閃光燈做照明
一路生火？

女仔以為佢地係軍人

照明 可以睇熟習間屋既野
再摸索生火
有咩問題

軍人喺夢入面？

釣兄

不是
不是

是

影相會令到細路女想殺人

女仔係冇時間觀所以以為佢地係軍人

有冇鬼怪嗰啲科幻嘢

鬼怪野有小小

細路女喺張相入面?

一般揭尾故都有

即影即有嘅閃光燈係唔係重點？

（追左咁多次終於玩到live )

主角同害死妹妹一家人有關？

不在自拍內

因為主角一班人係屋入面影相
令細路既靈體以為佢地就係殺自己既軍人

殺害妹妹一家人並唔係軍人所為

軍人唔係去跳崖

無撚有錯

係軍人做既

自拍相有野唔正常? 例如佢地死咗?

係去跳崖

有野唔正常 是

不是

張相入面佢地變哂做軍人?

佢地一路用即影即有既閃光燈做照明
即係一路都有好多即影即有既相
個啲相關唔關事？

因為當年嘅軍人用菲林相機影嘅係死左嘅小妹妹
所以主角用即影即有自拍
相入面嘅係自己所以就要死？？？

小妹妹令佢地困係木屋入面點死係重點？？

張即影即有嘅自拍有人眨左眼？？？

即影即有影埋佢地入鏡？

完!

開得估

可以講得通 但唔準

點死唔係重點

未呀！

仲差個夢

仲有咩要估

佢地有用即影即有自拍

係夢入面，主角抱起小妹妹個陣發現自己著左軍裝 變左做軍人？

佢一抱發覺女仔好重
係肥絲大隻

就算張相係軍人 唔代表佢地走唔甩
馬田仲遇過啲野 一個一個證據加堆先證明到

個細路女引佢去山崖跳落去?

無撚有錯

準備開估

最後一個重點都估埋

其實佢地就係當年既軍人

唔洗找

其中一個軍人想阻止呢件事？

不是時空穿越

不是 準備開估

lm

屋外腳步聲係細路？

閃光燈=開槍火光

馬田係人？

開估

我諗咗咁耐 俾你班友5頁爆機
真係不開心

（我大佬搞咁耐 你係咪唔閪俾面我大佬）

故事大方向係 小女孩係怨靈
小女孩會用唔同方法整死佢地

佢地用相機影相 觸動到小女孩

而小女孩係故意係夢度
引主角佢地去崖邊

而夢入面 小女孩令所有人都著軍服
俾所有人都知道你地個下場
同當時班軍人一樣

而馬田係夢入面 抱起小孩果下先知自己著軍服
再加上夢醒後見到張相
佢地四個變晒軍人既樣

就知小女孩呢件事係真 而自己都冇可能走得甩

多謝支持 歡迎正評

小女孩想引人自殺之後自己可以投胎/佢純粹想殺人 之後軍人其實一直唔存在 所有軍人都係入黎探靈既人 而睇完張相話出去既機會係零因爲佢知道要死左先可以離開到呢個地方(?)

小弟無諗到咁科幻

廢物馬田 未估就開估

真係唔開心 俾你班友秒